# KVW Ledenbeheer #

Het ledenbeheer systeem van KVW Haelen en Nunhem.
Gebaseerd op Laravel 5.4


### Who do I talk to? ###

Voor meer informatie kunt u contact opnemen met:

Jules Peeters
jules@kvwhaelen.nl